窮撚應該拎晒去強制絕育

咪撚害下一代

認同

咁你幾時絕育

想死全家

申請公屋同綜援要交埋全家絕育證明

你係唔夠窮
當你夠窮應該冇咩愁

唔好咁慘啦 窮撚本身都好慘啦